[跑步絲]有跑開步既麻煩入一入嚟

是咁的，小妹一向跑開步，一跑就10km 長途既。最近跑鞋爛左 但我仲讀緊u 無乜錢，想問各位巴絲有無$500 或以下既平靚正跑鞋推薦？thx 想報2018渣打半馬，要開始練了

白飯魚

認真呢？

G持

美津濃

唔報渣馬多幾百啦

可唔可以講下有乜優點同缺點？

點解讀U就無錢

唔好啦 我操左幾年就係為左個渣馬

未正式有收入

美津濃 wave rider

番緊kswiss
啲鞋好似半價緊
靚正就自己定

你自己去試啦，岩我未必岩你

去樓上舖買 平啲
旺角運動國 體運城
觀塘 I runner
鞋錢唔好省
膝頭哥無得換
鞋先有得換

咁有咩牌子性價比高？

美極

10k你用幾多時間

Asics...我自己試過mizuno,adidas ..同asics, 最後我選擇asics ...
都係6百幾

Mizuno 其實4-6百左右已經好好

美津龍啦屌你老母操幾年都唔識
logic都on99 :讀緊u所以無錢
你sure自己跑到半馬？

Asics gt 1000

我跑會買Asics 有6折
你係真絲可以幫你買

做雞咪有, 幾多箱鞋都得

儲多幾舊買對好啲啦
一係等大減價時買倉底貨， 慢慢等

狀態好就65分鐘，差就75分鐘